陳雲：三十萬人上街又好，一百萬人上街又好，只是給予泛民一個與共產黨密室談判的籌碼，有多一些議席進帳。

陳雲：所謂一百萬人上街之後。政府氣定神閒，如期六月十二日提交立法會二讀通過法例修訂。美國並未官方立場，無發出外交照會，只是表達關注。
至於法律界的陳宏毅，據報已經收回港人港審的建議，認為修例諮詢不足，期望在立法通過之後再做多一點保障。
大劉撤回司法覆核，香港上層已經講好協定，涂謹申也放棄法案委員會拉布，交由政府處理立法修訂。美國至今無發出正式的政府聲明，幾十萬人遊行，美國只是表示關注。之前也只是參議院八個參議員聯署反對香港逃犯條例修訂。
三十萬人上街又好，一百萬人上街又好，只是給予泛民一個與共產黨密室談判的籌碼，泛民這次為立法護航有功，欺騙市民上街維穩有術，預料他們在區議會和立法會選舉有多一些議席進帳。「又係我多隆出賣你呀！」
就係咁。我今日拍攝了時事短評講解。遲些在文化沙龍一併細談。看完包保你變成陳雲hater。